傻閪球迷： 用龍虎切！？笑話！！！

24頁開始睇，屌你老母閪反切狗死全家啊

屌你老母忽然球迷，龍虎切都唔撚識

一入去就見到D咁既野

我淨係睇到女

成班唔識波扮大袋嘅傻鳩
華迪除咗防反乜都唔啱踢

反而出咗佢有身材有腳法，右路即係醒神咗

龍虎切打小組控到波又有身位
好撚過ali同tripper兩件垃圾

拳牙里同林加鄧真係唔知做乜鳩

隻eriksen23熱狗換咗alli就嬲鳩一路追屌

同福幾夾
有身位有技術

仲有開post個個樓主 切都唔撚識學乜撚人開post

鞭到成班傻鳩縮入老母個閪

成班傻閪螺絲批

Agger路呢隻狗仔成日比狗屌

笑